同我推返西環上熱門 義士講真相

轉發
文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能布漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

推

辛苦了

義士們辛苦晒

推到黑警仆街

一定記低
日後追究用

多謝你為香港上前線

推推推推

Push上熱門
麻煩大家都幫下上環手足

手足辛苦曬

光復香港！
時代革命！

我冇嘢講

辛苦咁多位義士..

幫手推

推啊

推

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

你發夢姐

加油

睇到想喊

光復香港

發完夢記得好好休息下

push

我無野講

今次清得咁急證明做對了

義士發完夢醒左就好好休息！撐住！

光復香港 時代革命

Push

推啊!!!!!!!!!

義士

push
笑完何妖就算啦

元朗好緊要 但係上環發生嘅事都同樣重要

推

仲有上環文宣
__________________________
毋忘訴求
be water
兄弟爬山
光復香港
時代革命

五大訴求

冇野講

光復香港! 時代革命!

必須推呢個

推啊 推上熱門
光復香港 時代革命 !

BTW 想問吓 而家元朗反黑遊行727搞 咁728仲有無遊行?

正經野先

屌，罷睇Now！！

屌你老母好撚陰濕

補圖

推返上熱門先

推呀

Pish 五大訴求呀！！

yeesee gayou

屌你老母
香港重光之後一定要清算呢班撚樣

大大力咁推
個個都忘記左上環警方既暴力！

你班連登仔唔準忽略咗上環班狗開36槍

pish

成版俾何妖墓洗晒
唔該聚集返正經野先
上環開左36鎗
冇人理????

help

辛苦義士 同時支持前線決定 齊上齊落

趕狗入窮巷 等佢地表現最醜陋既出尼

推！義士好大付出 唔好忘記佢地！！！

大家有無諗過以後用水馬擋呀
同有無人被拉？
乜消息都無

up

推 辛苦晒義士

推阿

16hr前都得200幾個like?????

屌，我無嘢講！

用狗都覺得美化佢地
正一畜生
小心呀各位!!

光復香港 時代革命

Pish

幫手推返重要post上去

癡撚線架啲狗

依家班狗真係想殺人咁,痴撚線

舉旗依啲表面野都唔撚做啦, 真係好撚癲

光復香港，
時代革命！

推推推推推

黑警死全家

真係好仆街！！！
視線完全遮擋下開槍，開嗰個睇嗰到目標，同亂槍射有咩分別！班警察真係痴撚咗線！！

推！！！

連登仔快睇
咪再理人地老母個墳頭啦

皇天擊殺 光復香港 時代革命

推呀
唔好剩係掛住何妖單嘢

再推

推
香港警察 社會垃圾

推爆佢

推，黑警都係狗，落地獄

Pushhhhh

推 屌你老母政府

睇埋#216

推到你班仆街黑警永不超生

黑警俾狗屌

追究黑警

黑警仆街死

推，大家要睇到重要野

中央策動元朗恐襲 分散西環開槍暴力鎮壓

推左先 一陣睇

義士我愛你！辛苦你了！！！
光復香港！時代革命！

辛苦晒

推
Respect手足

推丫

留低證據之後清算用 辛苦手足

推！

辛苦了！

Real

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

真相呀

睇哂佢呀

唔好淨係講元朗，上環一樣重要

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

發夢發生既野好真但都係發夢咋巴打

光復香港，時代革命！

義士辛苦了

睇live淨係見到黑旗放煙
屌佢老母

推 義士非condom

幫推

7/26機場
7/27元朗
五大訴求

-

屌

今次點解大煙得咁緊要，好似停咗喺度唔郁咁，之後不停有槍聲又閃光

1125之後既事點？

死差佬越嚟越肆無忌彈
義士發咗惡夢辛苦了

真係好賤班狗
義士

辛苦哂

update(23/7 13:31)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

謝義士

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

子彈擊中記者
向記者舉槍
以強光妨礙採訪
無預警開槍
三十多發子彈
多次釋放催淚彈
向撤退中嘅人開槍
不佩戴委任證
絕不姑息

兄弟手足同氣連枝缺一不可

推返上環post

推返上嚟

真係好心酸好痛

義士唔撚係Condom

推 黑警

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

推 多謝你地

推啊！！！

大家推post啊

唔知著晒雨衣 會唔會幫到少少

推
發夢平時啲煙都無咁勁
嗰日個夢入面帶左豬咀都咳到死

辛苦你地
推上熱門

時代革命 多謝義士付出

辛苦喇師兄，推上去
光復香港，時代革命

呢個post要推到有狗出黎交代

不如728劍指中聯辦

獨立調查愈遲一日成立愈難搵人做
巴打要將所有細節位盡可能詳細紀錄低！
推到黑警仆街死！！！！

可唔可以搵番對應既片出黎

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

我冇野講

推爆

開左真槍？

黑警!

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推上頂！

Ching 辛苦了 推爆

727光復元朗
728平反上環

推！！！！！！！

多謝義士
追究黑警

tui

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

推
信你

721 開槍時間與影片整理

幫手推post

沒有更感謝的句子，也…
請你們保護好自己

推
唔可以忽略西上環義士！！

咁大煙佢地根本唔知會射向邊，直頭妄顧示威者生命

光復香港
時代革命
黑警死全家

多謝哂辛苦哂巴打！

光復香港，時代革命

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

■721上環開槍Video整合■

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

班狗開左36槍
曾經系天橋向下面示威者射擊
再一次濫用暴力 再一次嘅打獵行為
唔可以同7婆一樣混為一談
更唔可以俾元朗事件掩蓋
上環上環上環！

Push ah!!!!

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

不割蓆 不篤灰 不分化
各自爬山 齊上齊落

推到盧偉聰出嚟解釋啊！！！

推!
黑警正仆街

我好清楚聽到唔同既「槍」
聲音較沉既應該係催淚彈，然後緊接著比較清脆少少既應該係橡膠/布袋
幾次都係 沉聲一兩下就有幾聲清脆既

有無人被拉？

推呀！

飛機不要再打啦
不要忘記721義士

光復香港
時代革命

推到有交代為止

西上環同元朗
同樣重要！

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

推呀！上熱門呀要！

推！推！

推~~

天佑香港

Bump

多謝你 辛苦晒你
幫你大大力文宣聲討班狗

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

推推先

推下先

辛苦晒
要推

嬲到屎滾

時代革命

推啊屌

辛苦上環手足😭

推，上環都係重要事件

啲狗真係唔撚係人

真心多謝，每次都要小心。

推呀！！！！

推推

警察必須解散

班仆街話冇布袋彈 屌你老母

多謝你巴打